有緊急法就冇普選

中央會收緊行政長官操控

因為緊急法大過中央同立法會